田大少都話，政府一定要絕對公平地處理721

你知我知大家知

Push

香港人無資格講野

警犬：OK，等陣拉埋你

田氐 建制中算好少少

田希望代表中立聲音

田少已經無哂影響力，兩面不是人

政府覺得咁就係公平

重諗住食兩邊嘅可以收收皮先
事實係香港光復唔到就冇公平